勇武勇武勇武

推

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

[size=6]打狗

[size=6]打狗[size=6]

打狗隊！！